【禁色令】鍾意游水唔會收起性感 張曦雯：無理由唔着泳衣

TVB禁色令一出，除了轟動台前上下，觀眾亦大吃一驚，因為以後再也看不到養眼場面了。不過，並非全部女星都會遵守指引，例如向來走高貴、健康性感路線的張曦雯。今日她回應「禁色令」一事，覺得公司所提出的員工守則，未必要跟到足，當中存在著彈性處理，她說：「適當嘅時候就會適當咁著衫。」加上月尾她將會到澳洲拍攝《三日兩夜》，她依舊會玩水上活動及潛水：「我鐘意游水，無理由唔著泳衣。」坦言不會為「禁色令」改變衣著。

張曦雯講到往澳洲拍攝《三日兩夜》，水上活動部分會比以往少，只因之前應澳洲旅遊局邀請，行程由相關機構安排。問到拍水上場面，就算著三點式，會否加返件Tee？她說：「我唔會着Tee，會喺外面加件薄紗或者通窿嘅衫，咁會靚啲，冇壓力嘅。」她覺得「禁色令」的出發點是保護女藝人，而且女藝人不愁不性感就沒有演出機會。

不了

連車頭燈都無得睇。 TVB收得皮啦

泳衣要加Tshirt 搵邊個睇

d女藝員自己玩ig都得啦